當知道女朋友

當知道女朋友唔係處既時間會總會有啲唔開心 但自己都唔係處 好矛盾好仆街 但知道佢係比係呃左個處就勁唔開心 佢既傷害重大 我應該要好好體諒佢 唔係怪佢

你唔係處就無資格要求對方係處

你係愛佢既，就唔會因為佢唔係處而令到你咁
如果你唔識包容，而要執著處呢樣野
我情願你搵過個係處
好過係到傷害緊自己，破壞緊個感情

佢話搵就搵咩
正常處女嫌返佢唔係處男轉頭啦

我都話冇怪佢 我後尾諗通左啦 依家好想比到幸福佢 之後佢比人呃 好僧條撚樣

實係話俾人呃㗎喇
唔通同你講嗰陣佢係心甘情願咩

有見地

唔通同你講佢比人破處嗰陣好enjoy好爽咩

講比人呃是常識吧 善意的說謊

搵吓個ptgf database 有冇你女朋友個樣先啦

屌咩我個處唔係你破？